屌你老母 又多隻眼

印尼女記者右眼將永久失明

本地印尼語傳媒SUARA女記者Veby Mega Indah日前在灣仔站行人天橋採訪遊行時，疑被數米外的警員擎槍射中右眼眼眉，眼球沒有破裂。Indah的代表律師韋智達今晚（2日）表示，醫生經診治後告知，Indah的右眼將永久失明，其瞳孔因外力衝擊破裂，永久損傷程度有待Indah進行手術後才能評估。

屌你老母還眼

必須解散警隊

支持印尼排華

光

復

香

港

時

代

革

命

有無人識香港既印尼組織？ 令佢地加入香港戰線